仲有無人玩switch大亂鬥？

我見揀房果到已經無乜房 有都得返啲日韓台玩家 仲要係

勸退新手級別 搞到身邊啲朋友 個個都棄晒game咁濟

就算想玩都好難搵到房玩

所以我開咗個telegram 群組黎for 新中高手 所有大亂鬥既愛好者

我地平時會玩1v1 黎練下技術啦 仲會有時玩下亂鬥黎for fun

無論你係岩岩買game既新手 抑或系 早就過200個鐘既高手 我相信 你都係到搵到樂趣

其實隻驚係幾好玩
但有時會嫌佢爆火爆光嗰D 搞到畫面太花
睇得耐會悶, 唔玩得長

反而想搭單問下
Mario Tennis 而家仲多唔多人玩
想入隻 online + offline 玩

我地有個ns機主群啊 你可以入去問吓有冇人玩 印象中係有嘅

有無tg？

之前操過一排1V1
不過打onilne太lag

隻game買返黎同fd玩左1個月就無再開過

Online太垃圾，得子彈狂魔同重角係玩到
同lv9 cpu打仲爽
最近班高手係twitter trending fixultimateonline